Change my mind: 是次調整將令 ARKK 跌至 $65

BRKB 武肺前股價 $229, 而家 $253, 約 10% 升幅
ARKK 武肺前股價 $59
你懂的

懂你老母
含撚啦賤種

正啦

唔准講粗口
唔准提人老豆老母
唔准提性器官

屌你老母臭閪

人黎 落閘放狗

唔撚係掛